美股認真討論區 MCCCXLV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

為sqqq 集氣

大家諗住撈邊隻

放工未

彭巴介紹個本書
去誠品睇完搵唔到

@ can b

各憑本事 冇嘢既

白熊尊者拯救特斯拉於水火

原來係白熊尊者救世

琴晚先deep v救tsla

我用埋fib extension 124係今次bombdrop第一個阻力位

是次股災，邊個係罪魁禍首？

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

數浪 我已經放棄左

屌搵到兇手

3月5日，美股上演V型大反轉，納指盤中從近三個月的低點拉升，收漲1.55%，道指和標普
500指數也轉漲超1%。

截至收盤，龍頭科技股、芯片股齊漲，台積電、英特爾漲超4%，Facebook和微軟均漲超2%
。新能源車下跌，特斯拉一度重挫13%，隨大盤反彈後收跌3.78%，四個交易日市值蒸發
1140億美元。

在這一天，ARK Invest 出手增持特斯拉，而減持大部分中概股及龍頭科技公司。

數據顯示，3月5日，ARKK（創新ETF）買入特斯拉、百度、SHOP、ROKU、ZM、PLTR、貝殼
、PYPL、SE、台積電等，賣出騰訊ADR 、虎牙、SPOT等。

ARKW（下一代互聯網ETF）僅買入特斯拉和TTD，賣出PYPL、GBTC、SPOT、奈飛、FB、百度
、騰訊ADR、京東、虎牙、聲網、貝殼、台積電等

ARKF（金融科技創新ETF）買入Z、DKNG、SI等，賣出FB、騰訊ADR、阿里巴巴、蘋果、亞
馬遜、英偉達、京東、台積電、貝殼、拚多多等。港股方面也減持了平安好醫生、移卡、
眾安在線及美團。

ARKG（基因革命ETF）買入SEER、SDGR、ACCD、CMLF等，賣出谷歌、羅氏ADR、TAK、PACB
、IOVA等。

ARKQ（自主技術和機器人ETF）買入維珍銀河、特斯拉、VUZI及WKHS，賣出谷歌、蘋果、
英偉達、台積電、百度、京東、騰訊ADR、阿里巴巴、小牛電動等。

據統計，3月5日，ARK基金共買入特斯拉約6.97萬股，買入維珍銀河約17.54萬股；賣出FB
約5.94萬股、蘋果4.45萬股、谷歌2萬股、騰訊ADR約59.43萬股、京東10.46萬股、聲網
5.9萬股、阿里巴巴近1.6萬股，淨賣出百度3.25萬股。

Cathie Wood掌舵的ARK基金因為押注特斯拉名聲鵲起，成為去年華爾街最風光的基金。但
近期隨著美債收益率飆升，全球資本市場深度調整，其旗艦基金ARKK在14個交易日內下跌
超過25%，進入技術性熊市。

面對市場質疑，Wood近日接受采訪時稱，她並不擔心最近創新類股票的疲軟，相反她正借
此機會買入更多她青睞的股票。

契媽俾人搞

星期一又閪跌

三月the big short

唔得啵

其實我唔明搞佢有咩意思

同臭雞反向操作

沙朗加大

數浪真係嘥撚氣

我覺得佢在明，大鱷在暗，好難防
除非佢揀嘅公司真係好好表現，最後大家都要追住買，拉返起個價?

契媽一賣tsm即升，加sq tesla

大龍市繼續落地獄
你地仲沖入去同大戶對抗牛b

super bullish

終於到週末認真討論

想tg 你請教 收我為徒好嗎

想同你一齊做淡

美國航空一架波音737MAX客機，引擎指示器出問題，要緊急降落。
涉事的美航內陸機AA2555，周五從邁阿密起飛後，引擎的油壓指示器出問題。機師須關閉其中一個引擎，再緊急降落紐瓦克的機場。當時機上近百名乘客及機組人員，無人受傷。因自動防止失速系統出問題、導致兩宗致命空難的波音737MAX客機，禁飛20個月後，去年底復飛。美國航空是首間復飛這款波音客機的美國航空公司。

永續200

唔可以淨係數一組就睇死升/跌 要數晒咁多個 alternative bullish/bearish scenarios 其實都係比個price target/support自己 掂到之後要點做 每個scenario都要有plan 好似捉棋咁

繼續跌

今個禮拜張watchlist 好長

QQQJ大船

佢 Youtube 話 ARK 係用 5 年做 horizon
宜家唔係 bubble
認為 bubble 既人只係用舊 benchmark 去睇 innovation
benchmark 係 impediment

買買買

渣

跑輸晒qqq把撚

all in TSLA 了

2020: 半導體有前景
2021: Tsm 898

買入維珍銀河約17.54萬股

另一個諗法係契媽信sq Tesla 既爆發力，姐係可一不可再

咁事實tsm慢牛，之後再入都冇問題

當ark係兩倍qqq加主動型fund，唔信active就用leverage qqq 個return都係非常接近。

短期嘅野嚟嘅姐 好多大戶都有佢嗰D
我覺得係D fund想報復散戶+回血先推冧arkk
吸曬籌碼就會上翻

前排好似話malvin 2月return有22%
應該都係做淡

140唔賣 120先嚟賣 之後130再入番

太多平價貨？

見到契媽狂沽tsm, tsm跟nasdaq升，allin啦望

D private fund被人搶生意

佢KW夾埋得番6萬股

想 all in put sqqq 了見到毛票王咁講之後

2個主持都笑佢

都係個句
世界末日之後第一件事就炒mega crap
仲sqqq是否on9

CNBC基金喉舌

臭雞邊有追高殺低
呢點真係不敢苟同

咁搞法
每個3月都係股災月

仲係水深火熱之中

契媽放aapl goog tsm

隻隻都升

死hold sq tdoc tsla 睇怕都碌柒

蚹蛤蝈蜻

邊到睇到架？

但睇historical data 3月真係跌月嚟

革蛇又中
其實科技股係未來係咪全世界共識

幾多細volume 嘅股

邊個係毛票王？

賺錢就係市場共識
呢10年邊d公司最賺錢

你睇升put SQQQ 價細邊有肉食 你唔係用ft買成本又高 直short仲好
開put QQQ仲少liquidity 問題

俾隻靚嘢大家

直接put臭雞喇

3月撈貨月

put sqqq好過啦

唔係好明
又話科技股唔會好掂
但點解大機構會瘋狂入貨？

肯問咪算囉

好多唔識 係度9up

咁真係呀婆都識玩

PTT

口緊係同你講話唔掂然後係咁掃貨啦

呢篇文同暴巴對上幅圖個觀點完全相反
究竟下禮拜會係牙木會繼續被狙擊定係好似ptt台仔咁講下禮拜撈科技股呢

科技野一向有先天優勢，基數低爆發力勁，但失敗率高，傳統野基數大爆發力低，基本盤強食老本，容錯率高

臭雞外都仲有好多好嘢嘅

講出嚟做咩

睇返契媽埋科技股愛將真心高質
Tsla唔洗講
SQ搞埋銀行
BUDI開始大搞
可惜比人眼紅

毛票王往蹟睇高一線

臭雞呢次翻倒身就上神枱

同問

睇好大力反彈

張圖咪有作者 google打毛票王已經有

12/31個時又話1月1前賣出唔使交稅
咁仲有幾強人會持貨到三月
同埋3月有幾多人敢建倉先 四月打後先係真正建倉期
長期持有俾10%稅 咁即係持有多過一年大有人在
總結就係亂鳩咁up 我都識up

契媽賣乜咪接乜

點靚法

連郡4天王
unity ai fsly afrm bb

邊有咁多股災

你唔掉貨機構點接貨呀

higher low higher high

c&h

同埋今年一月放應該好過四月先放？
真心唔識計數

等緊PLTR爆上

依家double down

call左十二月
成年慢慢玩

當初無set 止蝕價？

佢老尾d cqqq準備星期一數錢

Sh派

各位釣魚師尋日有冇釣到靚魚

專家孔繁毅：兩宗死亡個案都在官涌接種中心只是巧合，以往無疫苗引起中風的數據，相信兩者並無關係，疫苗接種計劃暫時不必暫停

真係愛股嚟
我長短兩個倉
長倉真係買左就無睇過
無margin當mpf供算數

冇眼睇 熄app訓教

下年大家識做

次次無啦啦調低個評級 繼手大手掃貨

4? 打緊j 驚睇錯

自稱本皇 已經唔洗睇
熊市股神

你真係唔識架喎.jpg

屌 契媽俾人狙

其他tech 升

好難明？

法規風險
Gig worker 會當做 employee

What’s next for gig work? Biden administration could bring significant changes

人地戰績輝煌 你認真睇下先

想請教下
有咩特徵可以知道會轉勢去返牛市？
納指日日熊

dji 要落地獄先 下星期 納dee 回歸

尋晚驚中刀呀 開盤都未賣

而加儲定tech 股都唔遲

易經都講埋不如講纏論

po 左圖無人理 3 月係股災月 ?

唱好，增持=出貨

問題係識唔識揀

年頭就話搵隻馬騮亂買都升
但係之後仲係咪中小型股龍市

2-3月 同9-11月係 high risk

都話唔講呢隻垃圾囉

返屋企食就唔洗拎餐具啦
雜扒個飯真係好劣

咁講石TSM

本多終勝

mm: Anyone who has a 40-50% (or more) portfolio drawdown can never say they are a great stock picker... it's ridiculous!

今年8月清蒼,真係呀婆都識玩

一係跌一係升
鳩估都有50%勝率
做好風險管理好過啦

我求安慰 3 月 平平安安 ok ?

發覺買煙仔都幾抵

食兩枝 成本6蚊 又舒壓又飽肚feel

慳番啲早餐宵夜gym rm 娛樂開支

無呀,佢塞埋做我返黎先知
btw雜扒個飯是但食就算,食扒為主

成條通道 掂呀

飽肚？

禮拜一又龍

問題係intra month都有variation
月頭同月尾係好難估
你個system咁樣玩, e.g. 1月尾清倉, 4月買返, 8月清倉, 11月買返
其實都未必work
結論: SH buy ALL time 必勝

納dee你掃左貨未

同意 係覺得去到今日個走勢仲係咁撲朔迷離就覺得我地散戶仔真係小心d好

佢生吞 唔係吸

點睇星期一入CCL？
仲會唔會調整

嫁女兒開9大條件 男方傻眼不同意！準岳母嗆「那就不要結」

食完個腦wingwing 地會無左飢餓感

420

我好耐之前買左本大大本易經
成本書就係講d 卦
我冇理解錯係呢本？

下午茶食開西多紅豆冰

半倉

我覺得會跌

tesla落300既請你食光榮
amzn落2000就送1股俾你

石室遺憾

石巴

反燈你最叻
tsm落返90送1股俾你石仔

你比硬都得了

Yes
慢慢睇 本野我覺得好深又好簡單

唔走數呀石仔我
玩大d半年內落90

睇戲

落90
115 我排左都落唔到

其他月份包括5月 1月 12月 4月 8月和7月

個到有64個卦
咁就當佢做人64個情況
遇到咩情況就點做
我有冇理解錯應該要點運用本書d知識

BA星期一又升

降龍十八掌招式名係來自易經

呢d野只能意會 用兵之道 存乎一心

聽下龍哥點講

6月係高危日 入初夏易有動盪

izea, sklz, lfmd

長遠呢d股增長好，市場d錢就會擁返入去，淡友係㩒唔到

諗起年尾200個 投名狀 ，仲有無人記得

Xle

年尾你仲有餐匯豐

拜登政府擬向股票債券等產品開設新交易稅 華爾街哀嚎

易經只係吹水佬9up, d卦象有無限種解法，無辦法falsify到

少咗班傻散panic sell

好學唔學學波叔

IZEA熱狗餐當兩餐
每日只需24蚊

石仔咁講

入完貨只能夠價投四年=升

你條弱智柒到時又話早知買升撈貨架啦

最新TSM年尾目標價係幾多

全倉緊
好想入錢溝靈車,同買SQ
SQ真心大特價

200 不解釋

咁高先入?

石仔HO BALL

唔出聲原來有人記得

買左5張arkk 系 Put保平安
似劇本bull trap

幾時先跌完

上邊話唔好買amzn msft我就唔明點解呢兩隻大佬mega點解唔買

好齋

AMZN 沒有輸!

蘋果110都唔到

唔想食得太甜,西多+紅豆冰真係太過甜

AMZN : MM睇淡

油價應該未升完?
我覺得最少仲有10%水位食
巴打點睇

睇portfolio ratio ，diversification 同strategy

mm睇短期都淡

又係我出場嘅時候

想錢了

一直支持呢兩隻

想入錢了

入左唔好掃貨住

睇唔睇得哂

拜登政府擬向股票債券等產品開設新交易稅 華爾街哀嚎

真係收交易稅我all in voo算了

年輕人就係要追求十上十落

個market嘅liquidity會差好多

呢條友真係成事不足敗事有餘

阿美利堅波叔？

ai high frequent trading 落地獄

光榮，幾襯人血饅頭

少啲algo盤應該唔係壞事

唔係old news咗？

唔附合WSB 精神

己入唔買住

依加已經係

十公斤棉花重d 定十公斤鐵重d

一樣

不過咁講，好過放銀行唔知做咩q

吹大左
180合理

佢地個天花板不斷高緊 不過係升慢d

係好L慢，但買左唔鬼理佢鳩坐

算唔算係一個比較保守既選擇

防守型

決定放哂契媽, ALL IN TSM算, 起馬坐得舒服D

石仔又贏

石仔唔係走哂TSM?

其實賣TSM買TSLA有咩問題, TSM唔係hyper growth, 利潤受廠房物理限制, margin 仲可能愈黎愈低

石巴：都話SH

你有100000股TSLA? 什麼鬼？
再操我？ 你有幾張TSM?

美國波叔 星期一千升變千跌

tsla 800B仲可以點hyper growth

這0.1%的稅收能在10年內（2019至2028年）為政府帶來超過7.77億美元的收入。

波叔都每年收百幾億吖
屌你10年先7億鎂

依個回調標普堆semi con冇跌過咁濟
Fb平行時空（包括升市）

自動駕駛真係得就唔止2T

GOOG先係平行時空

跌左20%無跌過?

TSM都600B喎

要加税 又要跌了

所以我而家無渣TSM

今晚食咩好?

你自己煮定點

(唔係講intc)之前見你話intc可以上1T，想問下係點樣計啲公司嘅market cap目標

你住邊
我陪你食

石仔開飯局?

呢兩日過1.9T?

金禾

佢成本幾多 想同佢齊上齊落

趺市唯有食二手飯

Jpm, morgan staley, bac 2021年至少升 1倍

琴晚個 peak draw down 差d 爆倉 原來

好彩減左孖

頂住呀龍軍

豬扒啦

唔正路咩

石鍋飯

玩完

銀行股邊有咁高爆發力...

唔正路
年初到而家都20%
JPM 我當佢年初開始計 年尾收盤升到一倍係講緊市值多左3500-4000億 升俾我睇下
09救市個下一年都升唔到一倍

今次係咪輪到舊經有bubble 升番唔係問題 疫情未完就已經升超過疫情前高位

Bubble 爆左先係bubble
未爆就係眼光獨到 改變世界

阿木真係本多終勝
賣哂TSLA以外的野去入TSLA
咁TSLA又真係唔會破產的
之後TSLA升返佢又慢慢減持然後入返之前賣的野

無限永動機

利申：吹水

如果呢個講法成立
咁個永動機叫tsla唔係阿木

呢位評論員有過不誠實的前科
之前唔知邊位巴打講過，佢講一套做另一套去賺錢

隻臭雞只係TSLA嘅燃料

我正想講同一番說話

阿木幫我地高買低賣tsla

真正嘅永動機係ark買tsla, 然後elon musk日日開twitter寫ARK！

一直都想問依個問題本書其實應該點睇點用
不過感覺上好似無人係由頭一頁一頁咁睇,好似多數都係求下卦,求到咩就睇咩,好似求求下再結合埋人生經歷就會睇得明

周易垃圾黎

infinite positive loop

石仔上水啦

出現了

呢回調時間吹風加稅，佢d老人痴呆真係唔係扮

基本上《周易》無咩作用，我個研究只係用左少少。

一向d基金都係咁玩

係ge 係ge
石經先係無上寶典

《湯液經法》只係係歷史傳說入面出現過，二千幾年黎無人見過。

想買你本書 有咩途徑?

有冇Ching 覺得未跌完

多謝秦始皇啦

關咩事，明明係思孟學派搞出黎

我想講嘅係 舊經係咪開始多人？

all in
一陣TSM爆單黑天鵝出黎
就左一巴右一巴

都可能係
呢方面我無深入了解就直接俾隻鑊秦始皇 Sor

原始版係十六卦學說，而家出面得番八卦。仲要係錯位既

130幾？

石巴返嚟啦

好似近140

近131

Sh

石巴智慧救港

契媽果段講得幾好

係lor係見到情的況自己估咩卦做跟
定要先起卦
佢d起卦方法好奇怪

關咩事，經濟周期吹到咁大

石仔唔好咁啦
我po段片一分鐘都無
段片十幾分鐘有無咁快入到去再搵到契媽果段睇埋再返黎覆

可能石仔早過你睇呢

係wor駁唔到

石仔:我早你幾十秒鐘研究完你串我?

講易經有咩問題？
易經都睇少，勁極有限

美股認真討論區 DCI

#733 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

======================
我見好多人唔關心我有冇爆倉
係冇嘅！琴晚我去咗同兩老食飯所以冇上水

而家已經諗緊今個禮拜篇貼倉文會點寫
一定會開名串鳩牛牛個克己
抄功課就抄功課啦
扮咩睇fundamentals揀股
仲要教人地，扮專家
真正investor一定唔會全清個倉一股不剩
你只係冇料扮四條嘅牛市股神咋，慳啲啦

西蛇

啱唔google有人講,同摸頂巴個說法差唔多

星期五無撈tsla ？

牛牛黑己清咗倉?

進步咗

有跟開西子都知有排未爆
同埋唔知果啲係止蝕撚挑機定係點
呢幾日都見到幾次有人問

係啦係啦
叻啦叻啦
威啦威啦
勁啦勁啦
醒啦醒啦

石你都幾撚似陳雲

熊喵喵變咗次席石仔狙擊師

每次回調都係加倉機會

係，打錯了，無個唔字
比個倉大家睇吓，先睹為快

西蛇果道正氣太耀眼

結構性加倉

小西好波

韓國亞馬遜Coupang美國上市 賣點「火箭送貨」 速遞員趕到過勞死

挑 原來傻登吹加稅係星期一新聞

但係星期一升wo

阿雷星期日仲敢唔敢開直播，不過唔怕啦,ban 曬D人咪得囖

小西張bb call 原來仲未走

西蛇 2蚊就入咗肉丸 wtf

好似 1.x 有啦
4.x 加左倉

西蛇D股好多係未起飛前已經部署

都叫左想買西概念就直接去mewe睇小西門

之後已經傳唔會加
old news咗好耐

西 sir 一年只唔只十倍 profit

彩

想入IZEA
但個走勢唔好

１月尾開始 被條１０天線 壓住向下左成個月

項羽應該都有份

等睇雷公貼倉

點會 佢係gme 前已經揸緊

其實我一開始已經講明係細價股高風險，我直情唔想推介
係之後隻野升，跟住多人問我先講兩句

就係驚D人抄功課，冇信念
細價股一定大波幅的，就算你買到，冇自己做過功課，都係9成9輸錢的

今晚有冇live

巴打之前係咪有好書推介

聽日live好睇了

西子冇減孖？
中細股似會繼續受壓，唔驚跌到收margin call？

易經真心教你做人

上到7蚊都唔放真心癲 btw 可唔可以請問下西 sir 睇緊佢幾錢 ？ 之前淨係見你有講 veri 但好似冇講呢隻 ？

一定未完，債息而家先1.57%, 上1.7%又震一震，1.8/1.9% 又震一震， 上到2.1/2.2%就震大震。。。

全部都係睇大戶點玩

我張圖右下角咪有晒我成個禮拜做咗咩trade lo
清咗GRVY，因為earning唔掂，同埋我覺得佢護城河不足
之前我都講過我考慮緊賣佢

CYBE減持100股，唔係唔睇好佢fundamentals
而係佢100% margin impact，減佢free 到唔少margin 位
而且佢除咗ER升過一日之後就冇乜起色
暫時借少少話嚟俾我頂住先

2%係心理關口，唔覺短期內有機會挑戰

星期5只係殺下put

你不如分清楚你究竟想做投資者investor定投機者trader先
睇你問啲嘢似係想做trader
咁就無謂教你太多FA嘢等你兩頭唔到岸

問嚟目標價做乜 有乜意義？

ath -3%
連郡：熊市

都係嘅反正 kol 係趨勢 市值又低

連郡個個都科技野 唔睇納指會平衡時空

佢仲敢貼咩 don’t ask

然後屌鮑sir唔救市

鮑sir心諗，屌你跌得3% 都揾我

佢之前有拍過一段著星加坡空姐制服行catwalk既片,不過我無save到

tech x 3
small cap x5
變-45%

道理我也懂
但手中的TSLA由高位消失了3分1
人生

同埋一諗到如果整體股市真係來一個回調, 咁插水中的契媽大隊再要插水的時候, 就好想

聽日會唔會連會員都唔俾留言

課金都唔屌得咁過份

小西巴打
我覺得做中線都可以fa 價值投資到達目標價之後就走
舊年Reddit gme 分析講嚴重被低估價值都有$400目標價hit and run
你點睇?

契媽俾人狙緊，你地堅信咪炒底sq tesla tdoc

利申，佢一沽tsm即買

唔講AＲＫ
淨係講豬豬組合跑唔跑得贏佢

個倉咁多股 有咩管理技巧

5號仔如果真係坐十年KＥＥＰ住月供其實都賺唔少

技術走勢唔好

你學我嗰種心態黎做乜先?
如果想做成功嘅trader，學我個種心態死咗9世啦
見你係學生，贈多你兩句
攪清楚Commodities, FX, Bond, Stock 基本概念先
睇Kostolany 本"一個投機者的告白"可以幫到你撐握呢D基本概念

呢到有本殘冊字版，睇咗先，肯定畢生受用，無論你行投資定投機路線

中國人不意外言論自由

Coursera 要IPO了

買返一股當支持 佢教識咗好多嘢

我覺得讀coursera 好過讀U

條友仲有炒功課咁仆街

乜而家GME都可以攞價投個名嚟用？真係當價投係公廁？

買完叫屋企人幫你改密碼
強制SH

到目標價我係唔會走
因為我相信公司會繼續成長我嘅目標價會越嚟越升
但如果個價突然之間飆升到一個非常唔合理
例如price in咗未來10年收入或者個addressable market根本冇咁大
我都會走
例如JAGX，我低位買但走了

契媽連登仔係咁屌係咁笑
差不多了

我等西Sir開名屌柒佢好耐 岩岩直頭笑出聲，之前睇條友分析得咁好，入左黎之黎先發現佢抄功課抄到十足

又話三月有ARKX嘅

$100嗰陣梗係唔係價值投資啦
舊年講緊幾蚊嗰陣淨係公司現金都值每股$5 仲要大部份分店都係正cash-flow
點樣唔係價值投資 典型asset play wor

唔關industry事而係心態問題
成日計目標價然後幻想搵到optimal timing
然後就望住啲數字升左x倍感覺良好 到價就心郁郁 有少少波動就想套現/take profit
無走到就話下次要高位take profit time the market 然後現bear trap miss the dip
呢個先係比起反手造淡更加大獲嘅左一巴右一巴

清左啦條撚樣好似 仲要係佢叫人買果d股度講自己跌浪前清倉咁上下

揾日跑贏QQQ先講
龍市繼續跌，反彈唔關佢事

平時我都唔鍾意睇人仆街，最好有錢齊齊搵
但牛牛條友抄料扮自創，抵佢俾西蛇你串

學到野感謝

未上市 已經開始燈

柒到甩碌
想知佢點自圓其說

留名等ath比人笑到面黃

首先好多謝小西巴你呀 其實講真我反而唔想做 trader 如果可以嘅話反而係想而家就sh 幾隻到讀完書咁 但係好多時都因為可能自己一嚟唔太識啦 二嚟無咩信心 所以好多時就算睇啱咗隻股票都好 佢升咗少少就放一跌翻落嚟就驚

應該開到嘅，不過要load一陣

你睇睇個陣GME第一打手, 點解吹雞對住個short list pick 一隻去all in打SS.
有野好學嫁

G持開名屌柒條撚樣

就係呢樣野好想改變自己心態 成日升少少就酒但佢繼續升就想入番結果就跌

學下玩poker

西Sir 咁講的話，當日Ai 爆上180 果陣算唔算price in 左太多？ 但見你都照坐，雖然你買入價好穩陣

中過
3蚊買左隻股 5蚊出 見佢升5.2 高追
好快趺到4.x 因為個量多左 反而輸錢

１月先開始玩 輸到ｐｋ

小西點睇大市之後走勢

佢日日屌架

原來原書係德文嚟咁唔得喇,一定要睇,遲啲要考testdaf

西蛇可否cap多張sort by market cap desc既?

Addressable market

石Sir 已澄清近131

雷公個倉係佢自己揀股定algo trade

Sor,自膠

升一倍都唔夠點會係price in咗未來10年
何況你要睇埋佢個addressable market

西蛇點睇d SPAC股?

日麻

連登限字數，我分兩段

望吓m$ azure market share change同revenue growth
再望吓ai用咩system

西子好有heart

圖書館借左來睇，再借埋比同事睇
本書好岩用來清concept

有D期待小西巴嚟緊篇嘢

笑撚到仆街

花生期貨價格暴漲

等左你好耐
快D屌7個傻9

回調一次就試到佢件垃圾

等睇Q& A

抄人抄唔足真係好柒

升市話SH扮股神

跌市就變清倉師

大學圖書館定公圖?公共圖書館居然有德文書

依度多新手姐，睇得多幾年，就會識分有咩資訊有用。始終人生時間有限。

he is very funny

我想睇西Sir點屌柒佢 西Sir 咁厚道都頂唔撚順佢

石室遺錄，好廢！

tsm點都好安全既 我都想入 唔夠資金

等聽雷公講FED子還在買

到底1.577 十年國債有咩咁吸引 通漲都追唔到

有冇人可以指教下

公共圖書館
繁體中文

滿滿信心持貨

多謝西Sir 指點

個垃圾comment section點解係default唔可以整走咁on9

最大問題佢擺出嚟係做開價投
成件事就變咗耐人尋味
不過我都係因為呢度先知有個咁嘅人
佢D文幾乎100% match 小西巴D嘢
好少睇牛牛人寫嘢
有時禮拜六日認真睇下呢度仲好

支持閪蛇

條仆街左抄右抄收信徒

2021 MAR Week 1 performance
費城半導體指數 (SOX) : -4.79%
連登半導體指數 (LISI) : -5.29%

咁都抽到

大盤搭棚

價投（兼職）

追唔到inflation係因為散户唔係大户。大户用槓桿買國債，個return倍大，再抵押出去其他行，再做投資。個倉底就係美債。仲要今時今日其他國債仲難有信心。

所以有rebalance porfolio推只用美股同國債，唔推任何公司債。因為散户無能力睇到一間公司derating同爆煲。

屌我成個MDD 25%仲孖緊1.4
驚都未驚過

一個回調浪就試到件垃圾無料扮四條

靚唔靚仔？

條友咁癲
以為抄功課抄股票分析,連呢d都照搬字過紙
好似抄功課抄埋人地個名咁

上一個月回少少話價投
今個月回多D就話估值過高 離場了結

SH條撚

抄功課係好難坐得到
因為佢唔會明原作者既心態
正如革sir重注tesla一股不賣 2018 19年比連郡屌到開花

已經改咗
將D標點符號變咗中文全體

我考唔考Calculus 好

入錢 入錢

其實入soxx 係咪好過tsm

邊度搵到

7億？痾尿都冇力

唔好開app
同埋係成個科技股市場殺跌 唔係淨係你一個跌

原來石仔26歲已經係大戶 反觀自己就

DOCU

不能接受下跌
就無資格享受上升

大盤股搭台 小盤股唱戲
歌還在唱 舞還在跳
擊鼓傳花的鐵鎚還沒有停下來

每周都來看推演 你們絕對不會錯過甚麼

我來幫助你們 你們也幫助我
我是打開窗戶的人 讓陽光照誰來的是你們

加入會員 一邊質疑 一邊參考 兩不耽誤

豬豬組合 但佢貼左倉未？

amc
想賭

點解到咗期都唔比貨我嘅？有冇人知？

我戶口夠錢接喎

星期一

有聲

幾時先有offer?

每天上班賺一畢虧光不心痛的錢
為什麼還有人去上班

幾時先有人搵我做教授？

冇得用ETF同個股直接比喎
睇你要唔要分散風險
定想要一注獨贏(輸)

揸ETF 要再睇佢個持倉比率再加\減自己心水
我自己有揸TSM同時有SOXX

梗係差得遠
Compound interest 同Simple interest 喎

係咪嫁，星期一升穿126會唔會唔比貨我架

星期一 116

遲早變公眾人物

可以開定青山院友認真討論區MCCCXLVI

你對唔對得住個名

當係神咁拜

唔allin但tsm 我覺得可以占重比例高

我撈左d soxl 其實唔知會唔會企穩100天線 但分注入左d

袁國勇教授連打針都要自己親自操刀
佢真係好驚俾人打科興

係咪架，LP咗120架

屌 我以為有人post 石仔ig

兩日冇睇市好開針
食左好西

星期六又要睇咸野

9估佢會話自己沽左NQ對沖

你幾時先肯覆我
比我同你食飯

聽住佢唱歌先

肯定 佢會話佢trading view個指標黑左 佢已經做左對沖

咩星期六，日日都要睇架啦

報左間係紐約既仲未有回音

唔係囉

個指數被NVDA拖落地獄，作為第二大成分股太大影響

呢個禮拜D semicon 真係好傷
話就話要拉長D睇

星期5個v彈真係痴線

星期五入左

如果收星期五低位應該負緊10%左右

soxl 盤前入同12點入差20%

冇撈

唔緊要下星期仲有大把機會

壓力測試

強烈要求班BIG TECH 全部罷工一日
定班wall street 分清下莊閒

自從將amd nvda轉左去tsm mu amat 個人開心左好多 後面個兩隻基本跑過s&p
Amd坐左半年一蚊都冇升過
Nvda手足應該好d

最快29號
但依家敢唔敢買

想太多

真係抄holding算

星期三入左soxl都重傷

睇到兩點都知要彈

有片

支狗「鬧婚房」傳統片段

石囝雄風再現

星期五撈左dd

佢d holding應該唔難估
太空科技好似唔多

打科興唔驚，打其他就

保護石仔 你我有責
請停止起底行為

大芋你請?

中國外交部：澳洲SBS停播央視是「政治迫害」

好嬲好嬲好嬲

原本以為起到結果唔係姓陳

BBC:

#lick#

再跌一係就賣屎忽搵錢溝，一係就要搵樓跳了

神諭又黎

非洲每過六十秒就過左一分鐘
石仔需要你我保護
如有查詢請致電 2389 2222

對星期一充滿信心

石仔擺明姓石
佢地都唔識野

盤前不問價all in

報gme之仇

500蚊仲要跌多16%

下星期三隻

星期一就會見到

過左啦

因為上個breakout 位係500 附近
冇記錯上年去到呢個位啱啱係TSLA 入S&P

TSLA joint sp around 420

酒呀

我頭先係樓上 上海野

早知過嚟say個hii

廢事啦 我矮柒毒 落街look

青衣都冇嘢好食

其實tsla 比左好多時間走 佢跌果陣一d都唔急
依家先黎走 溝貨好過

屌 我回錯

不過情況都樂觀 最快今日過

禾刀系 頹look

樓上間 上海野 算係咁

牛摩正仆街 上次去食 點左有牛個餐 點知order 完冇比牛 嗌多幾多都唔比

美食沙漠

鬍鬚仔仲要搬埋

青衣定荃灣先？

吓 搬左去邊？

上年同ex 成日去個邊食宵夜

佢係黃

睇張圖啦 痴線佬

我正式宣佈美股post 由星期六日既成人台，心事台進化做埋交友台

我太靚仔 驚嚇親人

屌 講呢d

連郡真係好多痴線佬

我有話自己係仔 ?

實捉到你

好多痴線(婆)

女仔似彭于晏係好定唔好

想識妹妹

刀削麵 手撕雞 青瓜 蟹籽

小妹就係其中一個

咩黎 十世無打機

大家有冇啲鳩鳩下一班朋友子輕鬆玩嘅pc game推薦

價投Valheim $11.4鎂
唔使諗

又傳教

2021 Q1價投之選 $11.4鎂

想玩巨商

彭于晏係基佬，自己諗

11.4鎂半格都跌咗啦

以前真係好多好驚多人驚嚟講fez屈咗機

笑乜撚

個間食一串串既水魷魚ok

東涌都叫有野食

又有咖哩個d

難分真假

你果個係咪小西果個 之前我比人bam 左出黎

東涌只會留返係東涌

東涌已經係自成一角

岩岩你講既野

唔係嗰邊大戶區
呢邊窮撚2鎂買驚牙痛區
今朝有好多人以為係小西dc衝咗入嚟

東涌得渣狗

咁岩我 我小戶

pm link thanks